島頂已成 星期一迎接股災

今晚美股至少跌1000

樓豬真係黑過墨斗